[無知一問]指甲有直紋可以點整走

條黑色直紋好似係中三到跟到依家
其實點解有我都唔知
我有fd話可以用激光整走
有無巴絲都係有呢個問題

好似係身體某啲器官有事先有呢個紋
我左手食指一時有一時無

黑色素瘤

一時有一時無仲恐怖喎巴打
我睇過醫生佢話無咩特別叫我唔使擔心

睇過話無再加深黑色就無咩問題

有cancer
RIP \|/

唔記得係咪心臟有問題

【警訊動畫】指甲有黑線別輕忽 有可能是罹癌徵兆

樓主一路好走

直線自爆比frd知喎

睇過醫生話無事既
唔係fake鳩我呀

好似係注意肝、腎等排毒機能

我個款淺色到用電話影完見唔到
平時都無乜理 見到你個post先望望

下世小心

rip

得閒照照先

我又無開咩鳩post
知都無咩既我諗

我一開始都係淺色，慢慢加深左

樓主隻手

仆街啦睇完條link
我之前真係條頸生過腫瘤
不過良性割完無事
依家兩年先覆診一次

巴打小心啲

下世小心d
睇醫生啦仲問

我自從個次淋巴一脹就好緊張

full body check好d wo
幾千蚊應該平過買棺材

就係普通診又睇過醫院又睇過
都係話無加深就無咩既，唔使擔心...

做下body check？呢啲嘢好難講wor

我都有 不過好淺色
btw 樓主隻手好正

再見了

我都有 但天生+遺傳嘅
由呀爺到呀爸到呀哥到我 都有 不過喺唔同手指
個個都健康 唔洗怕喇樓豬

咁講真係做做好啲

要小心佢會變深
我一開始都係得一條線咋

Bye一路好走

唔知地獄有無連登上
落到去要轉台先得
Smartone垃鳩圾

我屋企得我一個有
不過多謝巴打意見

我指甲公都有
上年開始有就一直係度
個款同你一樣

隻手好正

縱向黑甲症

麗港城？

Likely 會 有 melanoma 的風險

搵 個 皮膚科醫生 做 個minor ot
整走 matrix 的melanocytes 就ok

我都有

咁深色 拿拿聲去check清楚之後睇有乜野未做啦

拖唔拖得

巴打都去check下好喎

即係做完就會無左條紋？
多謝巴打解答

好似好多巴打都有
一齊full check 有無團購平啲

黎緊會去check啦

死人手都想拖
絲打咁勇

搽啲甲油

最憎呢啲
見到女仔有指甲油就覺得好嘔心

樓主自爆住麗港城

樓主隻手好靚

樓主十指不沾陽春水？ 咁修長嘅？

btw, IP 都唔洗CHECK

睇地板都知

唔算掛，我以前pt返工返洗碗架

樓主對手真係

第一次見

我都有 係左手中指既正中間
不過冇你咁粗

Longitudinal melanonychia
自己查下佢同 melanoma 嘅分別
都唔明嘅就再問醫生啦

matrix 完 melanocytes
手術好似好得人驚

隻手好靚 好想同樓主拖手仔

黑色素細胞增生
樓主RIP

睇塊地IP都唔洗check啦
Hi 咁多位藍田巴打

醫好cancer就整得走

Google完睇睇過要切除全甲組織
好恐怖

我唔想死住

Btw巴打

如果只係黑色素細胞增生好似無咩咋
利申: bio得e

當黑色線蔓延到百會，就係你生命結束之時
有咩心願好快D去完成啦

我我心願就是 世 界 和 平！

Btw啱啱我去問個醫生fd
佢sd左呢幅圖俾我
各位有相同煩惱既巴打可以睇下
不過都同之前咁多位巴打講既一樣，check下穩陣啲驚既話

左手中指對上一個星期都生咗兩條，得1mm長，係咪可以放心

我左拇指都有咗接近兩年，不過略為淺色同幼啲，冇樓主咁恐怖